[推到完場] 美國總統大選 Trump VS Biden 最後一場辯論

香港時間早上9點鐘開始

Btw 我登必勝

push push

準備喺公司埋位睇

直播同孫女做愛

等睇登登又出貓

唔好一嚟咁重口

拜登sure win

今日美國大選辯論之前，人證公開指控拜登，並同意同侵侵前往辯論場地

今次算唔算2打2

令我更相信民主黨一早被中共收買咗
係班左膠叫人地唔好信fake news

push

做乜又開多個

hard disc 大曬冷

推

係咪真係帶埋Tony 去？